歐美歌曲文字接龍

我先
歌名最後一個字再接

High- Dua lipa, Whethan

唔識接喎 sor

例如

Sor 係歌名

今要接r 開頭嘅歌名

Rain on me-Lady gaga , Ariana grande

Billie Eilish - everything i wanted

Everything has changed Taylor swift and Ed Sheeran

Dark Horse - Katy Perry

不如開#TeamBiden歌手接龍啦

得wor

Eyes on fire - blue foundation

Eastside - benny blanco, Halsey & Khalid

輕鬆
troye sivan
Easy

Coldplay
Yellow

Wolves-Selena Gomez,Marshmallo

Supermodel - SZA

Like that-Doja cat ft Gucci Mane

Transform - Daniel Caesar

Bruno Mars-Marry You

Uma Thurman - Fall Out Boy

Ya No Tiene Novio(Sebastian Yatra+Mau y Ricky)

又係我

Disclosure 左膠sam smith
Omen

No bailes sola(Danna Paola+Sebastian Yatra)

Arcade(Duncan Laurence)

Echoes - Pink Floyd

Some - Steve Lacy